前排成日笑澳門人，其實有好多人一樣默默支持香港，自由創作

可能好多人都睇過，但遠遠都係比微辣鋪天蓋地式咁埋沒左 其他澳門有膽有識之士

今日pish下Freedream Macau
無意中碌到然後慢慢睇返，佢地一直默默為創作而冒險。

笑下笑下人地澳門23條，我地呢刻一樣受到無窮既束縛同白恐；

老套戇鳩都要講句，總有一日，我地可以再次自由地講我地想講嘅嘢，創作保留住我地特色嘅作品。

我地背負住好多條命同埋使命。

願榮光，歸香港。

我都係最近先開始睇佢地D片
個人覺得有D片都幾踩界
不過會keep住支持
片高質過微辣，D女又靚過微辣